[BL] 召喚腐男腐女!!!Louis Hofmann J Die Me 討論區(68)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

《同金生》
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

德國gay片《我的世界中心》
16分鐘剪輯版，受好靚仔

侵仔搞邊科

YEAH！搶到

我搶左1001 我要開

我仲以為侵侵會開

打你呀

開左呀

等你開等到2046

搞咩咁遲先開

係喎侵仔開咗 去侵仔嗰個

你開果個咩名嚟，再改過

諗唔到題目

傳送門:

侵侵不如再開過，而家慢慢諗……我地傾住先

諗唔到就就咁召喚腐果腐女，ok？

你再開多個，你果個名借錢架大佬

雨B又打錯字

唔要變財務公司
趕客

侵巴重新再開個

侵仔快啲重開
no蝻no蝗no借錢

依家比你慢慢諗，開完過嚟po link

ok

乖仔